慈樂邨 樂祥樓 狗拉人

下午2點左右 狗入屋拉咗人 7-8條狗塔住一個
見到狗拎住對鞋 可能有螢光check 到
所有出過去嘅 衫褲鞋襪即掉

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

唔係 塔住咗 正面唔敢影

推啊 要掉野 電腦電話洗野加密

推！

真係要啊 班狗check 埋屋邨cctv
再入你

即係拉人啦 屌

自推x10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

push